放棄警察啦 無用ga啦 跪求UN

市民就識打 黑社會又唔搞 警察已經完全失去用途
係時候要組隊18區地區民防隊